手足入嚟幫下手～撚狗撚狗撚狗撚狗

長文

葉師傅報夢話唔搏拳入佢中路唔得就要轉下方式，要令佢生活上都覺得自己係狗，佢在明我在暗，係時候比班黑狗感受下網絡上嘅世界

1.十隻狗嫂九個勾佬，既然起黑狗冇用，不如試下起班狗嫂，黑材料應該更多，你令我頭破血流，我要你家無寧日，佢哋班黑狗宿舍咁近，分分鐘隻狗嫂比隔離屋隻狗隊友偷食過又有幾奇

2.黑狗又爛賭又咸濕，總有好多一身數，起佢地嘅街數出來比哂佢地屋企人街坊知都幾過癮

3.九月開學，全港小學門口派傳單，話哂比所有小學生知，黑狗=黑社會，一日唔夠就每個禮拜派，如果小朋友圈中有人父母係做狗，咁佢就爽了

4.一個階級意識咁重嘅職業佢地一定好驚身邊嘅狗隊友爬過自己，所以老兵會耍新兵，時沙會踩住沙展，一定要分化班狗，要佢地狗咬狗骨，班畜龍狗覺得自己高高在上，鑊鑊打完人就走，留低手尾比黑狗做，次次狗咬狗骨

5.黑二狗、無錶光頭狗、游奶狗勾結鄉黑，隻揪狗、射頭狗、自由狗隻隻有暴力傾向，DKLM 講起就好撚嬲

6.強推消防加薪，要同黑狗同工同酬甚至多過，矮化黑狗

各弟兄姊妹仲有冇其他夢，報嚟聽下，集思廣益

警嫂勾佬不意外

上星期先....

不要問我點解知

合理